---
title: Coupang
date: 2022-09-25 22:38:31
tags: ['生活']
---
iherb商品含關稅，所有價格都是盤子價，所以尋尋覓覓找到了Coupang。  

注意：iherb最近似乎又不含關稅了，但如果有下次的話我仍然選擇Coupang購物流程很舒服，金額清晰。  

## Coupang
### 包裹
包裹的訊息出乎意料之外的豐富，連買什麼都會被標上去。  
![Imgur](https://i.imgur.com/4ik6HsN.jpg)

### 關稅
商品價格-商品折扣=總和不超過2000，應該會達到免稅標準。  

**某些網站提供的經驗表示，用酷澎幣折扣不能折抵免稅標準。**  
**假設商品價格3000-商品折扣500-酷澎幣折扣500=總和2000，雖然金額是實付2000，但商品價格是2500所以會被抽關稅！**
![Imgur](https://i.imgur.com/IP5BjhN.jpg)

### 東西
這次買兩罐魚油跟湊數的蝦紅素。  
![Imgur](https://i.imgur.com/3kxkpWi.jpg)
